香港食肆應反思為何不藉此機會,學習內地發展外賣行業

外賣仔梗有計
外賣仔有數圍
外賣仔好賣得
有美團冇窮人
有美團齊齊賺